[置頂] 817光復紅土即時討論

有冇手足已經到咗準備shopping 食好西

Push

到咗啦

推

等車中

721 811

818

到

818

冇人推

人呀

屌你要留力唔代表唔岀黎呀

落緊雨

人呢？睇過～

【8.18 】位於「紅土遊行」路線附近的西九龍交通行動基地，閘門鎖上鐵鍊，閘內有手持長盾警員駐守。

「紅土遊行」將於今日下午 3 時半在海心公園出發，終點為黃埔港鐵站。

吉之島落閘

紅土 街坊

612 721 811

今明兩日和理非，美帝要做事，不受煽動，不被捕！

Gear放袋/帶住！

零宣傳，笑撚左

求下大家今日唔好衝
唔好set road block 行完就走
留力818

無人

pushhhh

過緊黎

推，香港人遲到啫

而家咩環境

好撚少人

落雨啊

817 818

撘車中

推啊

算吧啦 土瓜灣不嬲都冇人理

而家去紅土
聽日去維園

全世界繼續㩒美金兌美金啊屌你老味！

黎緊

海心球場果度黃背心多過黑衫

大把人都唔知邊樹
利申偉恒昌JJ

小心 背心狗

便衣坐私家車監視

101應該邊到落

冇開？

北拱街，跟住行新柳街，庇利街

唔識就中途插入啦

跟住左轉崇安街直行就到

邊個出口最近

土瓜灣？

黃埔A
何文田A1

嚟緊

要人

有幾幢大廈有人影相

土瓜灣道好多黑衫......食緊嘢

要人！！！

各位小心D

推!!!

黃埔A咪終點行返返去...

唔夠人

要人呀屌

要人呀

光復紅土

pish

人呢

目測黃埔A出口開始多人行過去

推 大家小心呀呀呀呀

［重要］大家 請睇大局睇時機
勇武左兩個月 都係想有美國介入
唔通真係自己香港 自己救咩
依家中美終於要傾香港
依一刻 示威者做錯野例如殺狗傷狗
比中共有子彈翻盤
相反 示威者捉到鬼 比外媒影
咁就唔同講法

8.17 8.18 幾乎肯定一定有鬼出現
人數仲要好多
大家一定要防止阻止故意既衝擊
我勇武 所以我理性
等第一次中美談及左香港先
再決定下一步點做

又開始落雨

睇死D都係唔識去架啦

土記好多流浪貓狗 如果放左tg麻煩睇下有無小動物中左 幫一幫手 謝謝

紅磡落車咪有撚排行

差你一個

又落雨啦

點解會有糾察？.....

21 11k 5c 巴士去浙江街落車

荃灣人準備出發 係咪應該西鐵站過嚟紅磡？

無糾察一定會出反對通知書

有不反對通知書既規定黎，申請人有講

等緊巴士

冇就唔批准搞

中途插啦 留意手機

冇糾察就唔會比遊行

黎緊！

放左催淚彈未

大聲公都無枝

警犬要求百個糾察

明白 多謝各位解答

巴士黎緊

不嬲申請遊行集會都要有糾察

佢地唔等架 中途插啦 睇手機

山西街
向前行見浙江街

一落去旭日街左面就係

3點落閘,好快手

想比個建議
大家去到黃埔A出口
千祈唔好上樓梯去交警總部
條橋冇路走
好易比人圍

已開波了

唔好幫襯紅磡冰室

開始行啦

收到

團緊便衣POPO

［鬼已出動］有四個黑衣人由紅磡警署步出

有鬼 紅土人小心呀

行咁快，未到4點半已經行完啦

黑警係太子道封曬路巴士入唔到土瓜灣

留意反光衣記者(POPO)

啲便衣狗又無委任證

實有餘慶節目喎

今日和理非好Ｄ

交警總部天台起碼有四隻便衣狗睇緊
裡面仲有3架長狗車
頭先見到有防暴上左其中一架
另外兩架唔知有冇
不過我估都有
Be water

未到已行完係咩玩法

記者多過示威者

和理非啦

都係圍屌姐
應該唔會有事

仲係公園喎

聯合國呀
包括內地人

黑係新柳及庇利街
藍係紅磡路線
黃係理大尖沙咀
紅係何文田
綠係九龍城

請務必守住黑線

5點放工過黎 大家撐住

紅土 街坊 係咁 鬧警
有良知

今日要留力

養精蓄銳818

終點落去狗鐵投訴埋cam

警狗由九龍城開始封
唔比車入馬頭圍道

📮817地區服務資訊：紅磡/土瓜灣區🎈休息站/支援🎈［更新：17/8 09:30］

1⃣馬頭圍基督教會土瓜灣堂及中國基督教播道會道真堂（聯合開放）
地址：土瓜灣下鄉道67-77號嘉寶大廈1樓（佳寶超市樓上）
開放時間：下午3:30
結束時間：下午6:30
電話：27744334、27744966
開放給有需要人士前來休息、禱告，借用洗手間，亦提供食水、小食

2⃣土瓜灣浸信會(地舖）
地址：紅磡榮光街52號榮輝商場地下 (7-11便利店對面)
開放時間：下午3:30
結束時間：晚上7:00（或按需要延長）
電話：23632767
提供緊急護理、心靈支援、小食、充電、洗手間，歡迎公眾和街坊靜禱和休息

3⃣基督教香港信義會鴻恩堂
地址：土瓜灣長寧街52-56號地下
開放時間：下午3:30
結束時間：晚上8:30 (或按情況延長）
電話：2365 3836
提供：洗手間、飲水、小食、充電、祈禱安靜、醫療護理等

又突登擺架狗車出黎撩人

警狗由九龍城開始封唔比車入馬頭圍道

求下大家和理非
有鬼出現

陳雲：遊行與鎮壓的時日糾纏。明日（星期六）紅磡土瓜灣的遊行，恐怕有凶險，請務必小心，衝突性質的示威要避免。勇武者甚至不參加也沒事的，不要在這個時候逞強，節外生枝。
星期日的港島遊行，改為維園集會，該是和平請願，大台講話之類的模式。
我原意是希望各位暫停星期六日的活動，等中美雙方在安靜而不會出意外的環境下，妥善解決香港問題，也令北京的中央政治局商量一下。至於陳兵於香港邊界的幾萬福建武警，也會師老無功，遣返福建原地。這些武警不能駐留太久的，每一日都是燃燒着錢。基本上，我們一整個星期休息，他們就要考慮撤兵。
不過，既然很多政黨要在馬拉松賽跑到了尾段的時候加入扮演賽跑員，要撈取選票利益，也有很多人擊於義憤，要出來遊行，那就只有盼望大家一切小心，遇事即刻散開、走人。在國際策略上，我們要定格在受害者的角色，我認為勇武者不要在這段時間出現，那麼中共就無法做到挑撥而反擊，製造警員死亡的事端（他們派出特務混入群眾殺警員很容易識穿的）。這是非常重要的忍辱策略！不要違背，否則香港死無葬身之地。
由於勇武者大部分不出去紅磡、土瓜灣遊行，即使中共動用越境過來香港的打手，也不會得到還擊而受傷的效果。
奉勸中共還是收手吧，你們玩的把戲，留在大陸玩自己好了，毛澤東在香港。

呢兩日忍忍手，和理非兩日
好唔好

今明兩日 和理非

唔好衝

817
818
和理非

有無人知依家行到邊

妖 民生啊 無啊 全部變五大訴求啊 我屌你啊

行完

喺尖沙咀

隊頭到咗黃埔站

啲人要係九龍城行過黎

仲係公園未郁

海心要人

九龍城開始封，迫人行勁遠

郁唔到

求下大家家今日真係唔好戀戰，和理非今日同聽日la好嗎？聽日我希望係維園可以見番咁多位手足

而家先出到公園

但係聽日都唔洗用力喎

紅土人表示 你全部叫黑警還眼 香港加油
依家光復紅土啊

綠茶仔有冇蒲頭

何文田插唔插到隊？

紅磡火車站落基利士南路已經唔可以右轉入蕪湖街，焗啲車轉出柒咸道北，似有心响度集結警力，如果由牛頭角警署行啓德隧道過來，唔塞車嘅話10分鐘就到。各位小心，加油！

紅磡都有間 寶石戲院果邊

民泰街都有一間

咪比人煽動
有鬼要小心！

有冇暴徒？

.

有部份入左馬頭圍道, 紅磡街市出面

有冇人有LIVE

門口狗

D人開始亂咁行

黃埔見啦

D人開始玩野 黎緊偉恒昌

就到偉恒昌

攪緊李慧琼辦事處

唔好 唔好比位人入

今日和理非多
圍緊警署

［鬼已出動］有四個黑衣人由紅磡警署步出

萬事小心
記得冷靜

勿留

同上次旺角突然批改道一樣

又係有伏

大家小心，超多狗喺紅館出面，有哂旅遊巴黑玻璃等人睇唔度車入便，但已有防暴上落車，真係過去隧道既要小心

行過姐
冇圍

行完
見到又圍警署
記住今日唔好送頭
留力聽日

想插隊係咪直接去黃埔
但又有班去左宋皇臺？

而家隊頭去緊邊屌我剩係跟住行

係 已經行完 今次大家都幾好 冇位比人入

係未真散場了？
我見唔少手足仲係附近等

我係隊頭 手足話去太子

認真真

下 又搞咩

小心 鬼黎
我都係隊頭 大家都話散
有人話去太子

冇人去光復下何文田

好似話因爲冇地鐵同太多手足仲係海心 未出發
所以就keep住行

留力818見

光復香港

時代革命

笑話

頂 小心啦咁⋯⋯

黃埔居民好正好大張橫額
黃埔花園，私家重地，若無授權，警察免進

黃埔係有不反對通知書？

我明明都聽到話係黃埔散

行到宋皇臺

有，上訴成功，時間至5點半

希望大家清醒唔好影響818

我係九龍城迴旋處見到隊頭，唔知行去邊

十分鐘前，唔過一千人

黃埔成個死城咁

伏伏地，點解唔自行決定點散
要成班人去一個地方，一萬幾千人去左果度咪又塞
吹風去太子圍捕？

點解好似冇人理咁

好似有隊行緊出旺角

已影到有4鬼日光日白行警署，今天散水，明天818維園見

小心！

唔好被煽動圍警局/衝

今日散啦 過埋聽日先再去都唔遲

呢兩日真係要行完散
重點係聽日民意戰

不過我唔反對去黃埔撚下班保安

散定點？迷惘中

走左去琼子辦事處

噴兩下OK 既, 唔好久留

手足們小心 商場未關可入內

行到太子散算
都驚伏伏地

喺黃埔食緊野

小也呢四隻鬼

好小人啊，屌你

小心*

叫各位散步唔好靠近紅館 好多動物

養精蓄銳818

早D散番去休息下好啦

依家黎緊，係咪黃埔mtr落？

有人係黃埔丟水彈

玩到咁上下好走啦，聽日多一個就係多一個

已走，818維園見，今日勿被鬼煽動

手足們 過埋聽日再勇武

冇人係度就冇人俾佢煽動

見到轉場心知不妙，希望大家醒水

唔好呢幾日勇武

雞蛋雨已落

仆街，有人扔水彈

立即普選 否則攬炒

醒水啦 聽日吹大雞嫁仲要

push

咁都好d...

17:34 部分紅磡遊行人士行至旺角

83台有鬼喺太子道西

又搞乜

留返紅土啦屌

係唔係比鬼引去旺角？

唔好John

紅土已經被騎劫
仲要行去旺角又唔散

有冇太子在場手足叫果堆手足唔好咁衝動，唔好忘記上次銅鑼灣既教訓

Now go where

係樓上有人扔水彈落黎

記住今日起碼有四隻黑衣警犬

太子旺角重兵呀屌

問題係去旺角做乜

17:39 部分示威者堵塞太子道西

夠人咩 手足散呀

散啦，之後條路仲好長

經過上之教訓，如果今晚又有人被鬼捉到，無野好講

去旺角做乜...

Mikiki 對面開始有road block

走得未呀？
又企曬係到咁想點？
你地走的話人地點掉野發癲都無用啦
係咪呀？幫下手啦

未走既人係因為上面有人扔水彈

旺角狗屋一大班狗！

尾龍係邊 黎緊海心公園

快啲走啦
唔好聽鬼話

搵記者記得左
跟住走啦好無？
唔該呀幫下手

大家快散

前線唔走 街坊又唔敢返屋企 大家攬炒

不值

前線得幾個叫圍，一睇就知咩事啦
勿送頭 留力聽日

旺角警署又想放狗喎，佢地食飽準備出發喇

完左啦
聽日見

點解硬係唔可以散
去旺角做乜

散啦散啦

一堆人企係到係咪想等到有事先開心姐？
完成左今日目標咪走囉
你走的話人地就會跟住走
唔該

勇武要忍，如果又比班鬼帶沖，咁就正式同和理非分家，同班黑警亂打人冇分別，呢埸運動要勇武和理非合作先走到下去

去現場講
點解硬係連登講

可唔可以唔好condom左818

德民街樂華樓9樓4室

樓層可能加減一層，但單位一定冇錯！

就係依條位仆街掉野

1738 旺角警處對出有狗集結 約40隻左右

大佬
聽日仲有818
手足留力到下個禮拜啦好嗎

有人喺樓上面掟嘢
德民街樂華樓9樓4室
樓層可能加減一層

有D人係要圍下狗屋先覺得叫做野

聽日一齊818見啦

DKLM ，私了，準備紅油

1748 旺角警署藍旗

希望大家今日可以討論下吹風向前線依個問題

跟本無事會發生
最大衝突就係有個左膠阿姐

旺角警署藍旗

想圍就圍 唔想圍就走
自己諗下個目的
唔好俾人帶動到情緒

行到moko走咗lu
聽日仲有場
大家都留力聽日啦

樓上一堆散散散做咩野
跟本無野會發生

走啦 黃埔已經係終點 留力818啦 仲去太子？

留力818

旺角警署有gear 軍裝

818818

做曬紀錄俾記者就走啦
你照佢圍佢都無用架
唔好俾機會人搞事

1751
旺角警署
20個軍裝with gear落左地下

留力818呀

紅土係咪完左？

旺角警署已有武裝份子集結

換衫黑鬼

各位手足 唔好俾佢地帶去送頭

又話有100個糾察, 完左叫人走.
做咩行下行下去左彌敦道架.
個申請條肥仔又話守秩序， 又講大話。
開左個頭又消失， 遲啲又俾人reject 其他遊行申請。

小心私家車阿

上次南昌唔行出黎 全部入車等散場

黃埔現場係一直都叫人走
個啲自己帶頭要行都阻止唔到

此地無銀

乾淨AC 好難唔話你係鬼

太子係搞乜

唔好再行，到左黃埔就散

圓盾狗落咗地

散啦 要搞起碼過埋818先

有班係換衫黑鬼

721 811 機場

硬係唔肯散

龍頭就到油麻地

聽日仲有下場啊 不被捕

叫左散就散la

旺角狗屋有白衫出黎

再行就係鬼

818 維園見 散呀

旺角警署撚到班狗

真係有啲on9係到講咩屌又冇嘢玩返屋企訓覺

留力啦
2點維園

撚唔撚到係睇有冇俾人拉
唔下判斷住

已散 好少人行旺角 唔對路

前線已經比黑警潛伏左入人群, 帶左去旺角

散啦,你地咁樣仲嚇人呀

你地走曬既話得番d鬼
無人理佢地就收皮架啦

記住CWB 當日黑警點衝出黎
前線已經比黑警潛伏左入人群, 帶左去旺角

散啦手足唔好比人帶風向

唔好又去tst啦
打唔入，除左洩憤
就係有一堆手足比人拉

818先入到主線呀屌

散呀

屌你班人唔好成日捉鬼啦

聽日要人呀，今日忍一下

[突發] 竟然冇人講？ 我係港共真係笑到見牙唔見眼

再行就係鬼！
快散，818見

呢個係警察自己封左馬頭圍道同亞皆老街西行

明顯有人帶緊，唔好行去尖沙咀，肯定有伏

散撚屌
話就話唔分化
但你地要送頭我睇唔過眼

旺角狗話唔排除用tg 驅散

冇人喎果邊

去旺角唔阻止但我唔會去比人拉

行無問題，唔好圍狗屋比狗撚返轉頭

肥仔李軒朗明知818， 今日仲搞又行去旺角， 唔對路

RTHK live.

散呀. Don't create trouble today please.

你個名

加埋起底 收皮啦狗仔

又有認證啦各位 一定要走

咪撚分化啦屌你

Agree

今日要做散水撚呀！！！！

唔好俾人拉

戰術撒退

行好啦 落雨不宜作戰

咁多黑色長褲咁似鬼

又封路
想做乜呀

旺角狗屋都咁多狗係定到
tst一定都有

留力聽日啦
維園機場呀

快散，聽日要人

聽日要人
一齊維園入機場

有鬼攪事 請散

撚狗撚一陣好喇

散啦 不被捕 同埋自己fd一齊走

唔好中政府計，令你睇到乜都覺得似係鬼

算la
果班都唔睇連登

818維園見

散水啦 下星期先再勇

解散軍做嘢啊

唔好block路啦
走啦

樓上有鬼阿屌

逆向思維 一定有人搞事架

旺角狗屋隔離就係地鐵站，驚西咩，撚到悶就走架啦

呢兩日講左行完就散，有共識架麻⋯做咩又塞馬路呢？

同圍人一樣
你唔知前面做緊咩就行開d啦
克警只企係到可以係一場show

無la
今日又送頭

太古???

狗鐵??? 葵涌???

今日要做散水撚呀！！！！
唔好block路啦
走啦

快散！！

唔該你地散啦聽日要人呀

唉 又好撚不安

又block路
今日又有藉口拉人

無論做咩都支持
不過記住聽日先係戲肉

我諗行去遠d散
沿路叫818 宣傳
希望啦

你睇清楚佢地咩gear先啦，黑警要出tear gas既話都要入狗屋攞埋支槍帶埋豬嘴先得架，佢地一入返狗屋嗰陣咪姐係差唔多時間要走囉

再行 = 鬼 ?
你知唔知有幾多真手足係到?
成日話唔分化 把口就係到搞分化

係咪帶左裝備出黎一定要用下先威威人又小 路又阻唔到 轉頭仲可能送頭

係咪去咗搞鳩潮聯班食屎狗？

散啦聽日見啦！！！

今晚搞臭左-->聽日中間，淺黃既和理非唔出-->818人數小，對你衝衝子有咩好處。再行就係鬼

走啦

一句講晒, 圍唔圍旺角警署?

始創同聯合廣場閂門

no

睇返CWB, 黑警會係第2區出車
一落車直接埋身出警棍

停下啦屌

散啦 做咩撚呀 人又小

唔好送頭呀今日

大量散水撚
我建議唔好road block喇
不過行出彌敦道宣傳下聽日集會我又覺得冇乜問題

不了, 寧可一直向前行

圍黎做乜
想達到乜目的

你話而家油麻地行既呢班要驚都仲話姐，旺角狗屋呢班同深水埗、黃大仙狗屋冇分別

岩岩先返到屋企
無啦啦做咩又去左旺角狗屋
明明講左太子散又有人吹風去太子
去到太子唔撚係散既又變左圍狗屋
你話無鬼帶風向我真係唔撚信

唔好啦 留力818
核彈都唔割

Block路無用
仲要令市民反感

唔好block路啦
走啦
散啦聽日見啦！

屌,講明留力,都仲要去
今晚又送多幾個頭

做咩又係旺角警署觀星啊， 太過份

圍tst／mk狗屋既
問一問提議既人，有咩用先
洩憤？搶民裝裝備？

*武裝

因為有班人接受唔到行完就散
點解永遠要和理非尊重前線 前線唔可以尊重下和理非 淨係要兩日咋嘛

叫多陣好散啦
等鬼指示咩

又一班好隊友幫手消耗

無鬼真係唔信

旺角狗屋防暴standby

無眼睇

出咗TG嘅會有反效果
仲有依家唔散，好大機會又等到有人俾人拉先走

有冇人解釋下 企係度既目的係咩我說服唔到自己

18:20 紅館旁 正在囤兵

走啦，人又唔係多
咁圍都冇好處

過埋818先再勇武啦
求下你地
唔好搞衰818

太子道散了

現場討論

走啦 圍黎做咩
又送頭
又嚇走聽日和理非

8 1 8

光復香港
時代革命

唔出黎點得啊

818
818

8 1 8

跟我一齊講

818

第二個乾淨AC 入黎分化

上面就有隻鬼叫人留

屌 唔洗畫埋條腸掛 緊係走啦

彌敦道手足散了，明天見

班狗咁快出到狗屋
就知一早做好準備
你話無鬼帶隊黎我唔信

聽日見！！

係
一分鐘上晒馬路

留力聽日吧啦 今日散得架啦

依到根本無武勇派人睇
晒氣

走啦 圍警署做乜

行遠d宣傳下818姐
大家唔洗緊張喎

聽日見

圍警處真係好無謂

又去圍狗屋送頭做咩

咁封路黎做乜

留名睇送頭

唔忍得
反正隔離就MTR

留名等睇今晚送頭

次次都係依句，結果上環捉左成堆

幾隻鬼討論出黎既結果？
講左行去太子散最尾又唔係散
你地咁樣分分鐘搞到紅土召集人比人拉
走啦屌

呢條友我扑左

第三隻鬼

呢個post有堆block左嘅五毛acc叫人留

成日講咩散水 自己小心睇路
所謂有把握係會害死人 謹慎應對唔該

收到，依家地鐵站都入黎捉
根本唔係一個安全既理由

散水啦留力聽日見啦

有無人係現場 知唔知點解又唔散走

我就一早番左歸
估大家行動姐

隔住條街唔走射laser 等比人輕裝衝上黎拉
咩抗爭新手法黎 太先進get唔到

yhe smig oyln oiav oihe rqyt

本身紅土已經少人 繼續下場既就更少
咁少人都夾硬繼續去害死跟埋去過三幾百人

之前事後檢討post唔係有共識？
圍警總係被動，因為睇唔到對面幾時出黎

次次睇live都要人擔心

豬籠到
屌 快走，唔好等落車先走
又幾個手足架啦

工聯會門口仲有好多人

今日完全無理由唔散，
全世界留力聽日，講完！

笑左，好手撚多務暴係狗屋門口，附近啲店早收，又再成功打擊經濟

做乜? 又等開波?

Live: 工聯會有2警車1大車同一隊遊巴 （隊遊巴司機防暴裝經過往旺角方向

停左嚮土瓜灣工聯會門口

今日又想送幾多頭

射laser有撚用咩

總有貪玩mk 小學雞

係咪真係咁好戰?

發覺某d人成日拎「不割席」黎撻人
不割席只係做錯我唔會調轉槍頭反你
唔代表做乜我都無條件支持既
唔反對同支持係兩回事

係太子對峙做咩L野

大家走啦！悟想重演811! 聽日維園見

勇武不是送頭借口

BTW 唔割 好可能係班換衫黑鬼再發功

樓上最少有三隻狗做內應叫人唔好走 又話可以靠狗鐵 ON9

直播大量狗工聯會外閙人

仲以為直落TST

走啦
散啦聽日見啦！

防暴敗走?

成日有人行飛鵝山
蕩失路行左去自殺崖果面

野狗出黎咬人
睇返上次TST 同CWB, D 狗無人性架

想要人相信前線唔該唔好成日做埋d情緒主導既行為
共識講左話太子散最尾又係圍狗屋玩laser
想問對成個運動有咩作用？
搞到紅土召集人比人拉？
Btw核彈都唔割但唔該你地唔好炸撚死自己

唔係，隔馬路對峙

真係唔明圍來有咩用

agree.

I will NOT go o 8.18

唔好諗住靠狗鐵 咁天真啦

狗鐵 都係 聽 癲狗 支笛嫁

直播: 工聯會外面塗鴉←笑咗出黎

狗鐵得condom都得啦

照鐳射筆都襲警
講完唔笑好野

比laser射下就衝 即班黑警唔克制 前題係唔佔路
就藍屍角度就係暴徒laser挑釁警察

上左旅遊巴走左

所以一定要散

逆向思維 點解會有人想留?

Be careful!

不過班狗鳩就算啦
大家唔好同佢地鳩
佢地都出哂嚟 處哂gear熱到仆街
走啦依家

廣傳 又係呢D七人車

今日要捉夠20個？

好囉，佢地走左，天下太平了

留力聽日啦屌你地

mk仔 小學雞 唔忍得 純仇警人士 鬼

對峙來做咩

不被捕唔係up 係做呀
be water 幾時先識做出黎
引左佢地企係到，幾架籠車已經夠啦

影唔影到車牌？？？？？

走啦
聽日有排照呀
冇電點算呀
走啦

有冇街坊勸喻下佢地散

No ar! 我係fb見到！！！
散啦各位！

一早排左你啦

收皮啦

成個運動真正be water得幾次
每次總有人玩到尾班車先肯閃
送幾十個人頭

果度係一期與三期之間條路？？

極可能係鬼

721 811就係咁

高層狗已認左有狗混入 對返條TIME LINE 完全MATCH

聽日都要提防阿屌

算啦 果班人次次都唔會聽人講

快走啦，留力聽日黎個和平大戰

旺角咩事

又要送死

你班圍狗屋既 係咪比機會黑警洗白
外媒影幾粒鍾黑警唔衝 會點報?
另外附近食花生既 求下你地離開

又送料比er er sir

真係好on9
一陣班狗一衝
即刻比鬼撳底

防暴都出埋黎仲唔走
真係要等人地出手先走得枚咩

依家送緊子彈比狗呀

走啦
散啦
聽日維園見

我唔係鬼

其實係咪成班真係鬼黎

同意
講真如果前線識放識收
無人得閒出聲講到口臭

今日突然批遊行既目的出現啦

個女警叫咁撚耐咪叫到有幾次都無力講咁濟
都仲唔走

聽日許sir又可以話警方好克制啦

希望大家都有獨立思考 知做緊咩有咩目標
好似機場圍國安 只需要幾隻鬼圍佢打佢 後面有食花生唔知做咩人士頂係到 就做得成場大龍鳳

今日發展到11 號咁血腥的話，會令到一班極和理非既人驚左唔出黎

聽日關鍵呀

相信前線，絕不送頭。
818，維園見！

仲車埋雞蛋....
走啦,費事有鬼

前線走啦
散啦
聽日維園見

相信前線

散哂？

圍過咁撚多次狗屋 我想問 有咩成果。。。有無人答到我。。。。只知道最少一半人係咁樣比人拉。。

好多狗